女仔可唔可以表白？

係咪得左都唔會長久？
定衰左會被人笑

識左三個月，單獨去街幾次，whatsapp會flirt 但冇日日傾

我問得緊係冇覺得佢好鐘意我，但想問大家 如果女仔表白 男仔會唔會易d受？

利申 唔係暗倉肥婆 但都唔係靚女

表 一係得 一係唔得

嘩唔該晒你喎

正常唔洗表都會自然一齊

我想講嘅係 拍拖唔係想像中咁好

但奈無撚拖拍又好愁

你放張相上黎 我就知你會唔會成功 唔係吹水

我明
但 唔想聖誕後佢被人搶左

其實鍾唔鍾意你 真係你自己最清楚 對話 回覆時間 內容
10句8句對話就知

我知佢唔係好鐘意呀
但想了斷下

有冇機會 佢得閒冇野做 應承我咁

上馬啦

心動不如行動 與世係到諗嚟諗去搞到自己咁心煩 點解唔試下呢 係 係有機會搞到朋友都做唔成 但 同自己講 妳都好叻女咁做過主動一次 無憾了

可能冇common friend無咁驚

兜口兜面咁講
我鐘意你
得唔得

借醉係唔係唔work

唔洗啦 約佢出嚟講 借醉呢啲cctbb老土招

佢男神級 你知有對手

樓主前幾次dating有冇俾咩signal佢先？
我覺得女仔可以撓下佢手臂咁
睇戲矣落去佢膊頭咁
利伸：主動派，成功引到佢向我表白

有少少男神
直覺咋

[quote]樓主前幾次dating有冇俾咩signal佢先？
我覺得女仔可以撓下佢手臂咁
睇戲矣落去佢膊頭咁
利伸：主動派，成功引到佢向我表白[/quote

冇俾咩signal
正常打打鬧鬧個種身體接觸

絲打你好勁

俾singal, 但唔好表白, 如果個男仔都唔去馬, 證明佢唔多愛你

佢有咩特別 有女主動溝

聖誕前就快啲去馬啦
得咗咪開開心心過聖誕

再俾下signal先 兩個之間嘅氣氛可以試下再曖昧啲 吾好咁急表白住

吾你老母

屌你老母男女平等就係靠晒你呢種冚家剷

加油啊

如果佢係毒撚未必識睇signal
你可以約佢出黎 講到明係約會
肯出就掂 唔肯就下個吧

反吊個男仔先再講

由於你既描述太少
分唔清個男仔係咪玩家
唔想推你落河

同表香有撚分別

女追男隔層紗 男追女隔重山
女仔表白成功率高好多

高同搞笑

佢唔鐘意睇戲
試過出d叫春post 佢問我係唔係講緊佢

佢唔係毒撚
單獨出過幾次街
不過出街唔代表咩

點樣反吊
忽冷忽熱係玩家定唔鐘意我

如果佢唔鍾意你

表白左會突然鍾意你咩

要搵一個佢鍾意你多過你鍾意佢既男人呀

聽你咁講, 其實佢對你未有feel,right?

男人係咁賤, 你叫佢單獨出黎, fine, 睇下你想點; 但你太喉禽, 會嚇親佢...

我覺得你呢D logic 好撚搞笑

意思姐係點都係女人做主導就最好，有咩著數就女人攞曬

成日話唔係男追女既話個男仔就唔識珍惜

咁我掉翻轉，唔係女追男，個女仔就唔會珍惜個男仔？

乜撚野道理黎？？

唔撚屌你都唔得

嚇親 咁撚細膽咪做人啦

不嬲都係咁架啦

女人天生就係俾男人錫

所以搵個鍾意自己既男人先會幸福

佢中出即飛你都肯制就表

點解呢？

cheap婆

冇咁易被食

未必，可能因為結左婚

多數佢約我

咁你都唔係好愛佢姐

表白唔係男主動 就女主動 而且唔係邊個開口 就代表邊個更愛對方 有d人被動 唔敢開口
如果樓主想過温暖嘅聖誕 就主動多d

當時見我女朋友頸都長埋 就一野拖住佢 唔使佢左諗右諗

來而不往,非禮也。
你咪約番佢幾次,學巴絲講,比D強D signal佢囉

佢約得你出街,斷估唔當你兄弟,點都要表示下你有意走近一步...

表我啦

唔比人中出就唔夠愛佢 第一次聽

如果係愛佢 就算唔中出都吞精啦

而家係講緊中出即飛呀
姐係表完白比人當免費雞𡁻完鬆呀
On9 仔睇清楚先衝出嚟柒啦

我覺得可以直接表白，唔洗諗咁多

主動得罪你？

連幫呢個男人生bb既衝動都冇
你鐘意佢多極有限

利申9up

不在乎天長地久有無聽過呀

可以比暗示...唔好表白

冇得罪我,只係覺得太cheap姐

主動=雞

我都係，但點解無人追

幾高呀

咁女人咪永遠只可以係追佢既人入面揀

唔好啊 女仔表白會有bb

約左 佢成日好忙 未約得成

絲打好勇
我都好驚佢聖誕出pool
但我做唔到好似你咁

女仔千奇唔好表

可以互相發展 但唔可以做主動個個

唔得 會爆炸

咁有冇問佢點解咁忙？係咪好多女仔約？咁我（即係你）排第幾個？順便套下佢

就到聖誕真係好驚
你地平時有冇去下街咁

宜間咩年代 你仲食以前果套 我身邊大把女追男 唔比d 男被動怕羞？
你成功嘅話 邊有人理邊個主動先 你咁嘅心理害死班女仔唔敢主動揾仔 樓主唔駛理呢d comment 忠於自己吧

利申 被動毒撚巴打

係 聖誕感覺係最多人會出POOL既日子

你就真係害死d女啦

屌 咁唔係人人都咁多仔追架嘛
自問自己唔係女神身邊大把高質男埋身又想出pool既好心就主動d啦

急黎做咩 俾你勉強追到人地唔係真心鍾意你只會當你免費雞

如果個男仔below 170
你地仲會鍾意咩

咁都有唔過155個堆女仔既

矮妹愛高佬 高妹又愛高佬
就連肥婆都愛高佬阿

唔靚女 就。。。你諗你

我自己都above 170

其實同你地鐘意大波妹一樣
高矮肥瘦都鐘意大波

一齊加油

唔post d對話圖點同你分析

想死
真係只有高佬先有女鍾意

及川前輩好多fans架bor

去緊啦絲打 我都替你緊張
表完或者俾完Signal之後上黎留一留結果

我鍾意個個就係below170
應該～165
但係好charm

女追男唔係用口表白，而係應該好主動咁比Signal 等佢知道你對佢有興趣，引佢追你
如果比晒Signal都唔去馬，你就知佢對你都冇興趣
（男追女都係，你知人地對你冇興趣，你表白都係失敗）
如果你選擇主動追仔，拍拖之後男方都會比較被動
呢樣野唔關男女平等事，而係男女構造根本唔同
男天性係鐘意挑戰

外國有本書叫The Rules，教你要點主動地被動搵另一半，至少係我身上真係Work 你得閒睇下好過係連登問啦

表白過3次，得1次成功 跟住就拍拖拍到宜家

same here
ex有183 然後而加覺得當有感覺嘅時候 身高外表其實真喺冇話好重要

如果表白３次都成功,你咪一腳踏3船？

有咩可能 3次表白都相隔超過一年嫁

煮一隻蛋要6分鍾 煮十隻蛋要幾耐

表啦，唔好成為遺憾

都係6分鐘；但十隻蛋同時食會精盡人亡。

啫係等一齊

但player就⋯

即係免費雞

我唔知佢係唔係player

你靚就好 唔靚就算

你留意下佢會唔會好多女仔搵佢
再唔係八卦d都要，睇下佢手機
如果真係冇女搵/得你一個對象既
佢多數都唔怕俾你睇手機
如果見佢好驚咁收收埋埋
肯定有其他target未揀定

美玉真係好可憐呀
大衛

表白黎講，一橫一直，得左就會訓左係度

你表得白其實啫係同擘對腳冇分別
如果佢咁都唔受既話
可能樓主太樣衰

做女人唔好做到咁賤啦 好冇？
你咁樣同擘大對腳 之後佢問俾佢屌一世好唔好
做人做雞自己揀

我又覺得唔係喎
女朋友都唔應該睇佢手機 更何況你都唔係佢邊個
再講 一陣個男仔都咁諗 覺得一齊左仲得了
咁咪仲衰

佢俾我睇手機咖 我地有對方手機密碼 得我有個咋

可以
成與敗只在一刻
唔需要再拖拖拉拉

188cm

只能比暗示不能表白
如果個男仔好遲鈍嘅咪做得明顯d等佢知道

咁應該大把女受架